點解「我係北京/上海/深圳/烏魯木齊大草原人」就無問題,「我係香港人」就係宣揚港獨?

點解香港要寫明「中國香港」但就唔會有「中國天津」、「中國河源」?

有冇五毛答下我,真心求教

香港加油都唔俾啦而家
-----------------------------------------------------------
簽名檔:

因為自卑

因為香港唔係屬於支那既
佢地自己都清楚

我係南韓人

因為佢哋真心覺得香港人唔係中國人

有冇芒po狗答下我,真心求教

有冇大中華膠答下我,真心求教 (3/10)

有冇有險可守答下我,真心求教 (4/10)

有冇”咦哥盅果”答下我,真心求教 (5/10)

有冇腥梘人答下我,真心求教 (6/10)

有冇"你點影的"答下我,真心求教 (7/10)

有冇或成最大贏家答下我,真心求教 (8/10)

有冇護旗手答下我,真心求教 (9/10)

此地無銀三百兩

有冇雖遠必誅答下我,真心求教 (10/10)

崩口人忌崩口碗，佢地都知道香港同大陸根本就係唔一樣，我哋係帝王時代，佢哋係黑暗時代，點同?

“主流媒體”話因為哩代人身份唔認同
定係本身我地都俾人身份唔認同

強姦犯想得到一個靚女做老婆，咪又不斷同外人講個女仔跟佢姓架

「你揸車環遊世界,覺得邊個城市最方便?」
「我覺得香港加油最好」

「哦,你宣揚港獨」

屌, EXAC7LY
-----------------------------------------
簽名檔:

而有班人又想做,明明人地心底都排斥你

兩個字就係眼紅
你要開呢DPO唔好係時事台開OK

北京上海呢d地方都係搞獨立